如果你想把事情做得更进一步，你可以在袋子的开口侧缝一条拉链来密封它。更新旧咖啡袋的五种酷方法|哈里·吉尼斯| 2020年8月27日|科普
最近，标准普尔道琼斯指数（S&P Dow Jones Index）宣布，该公司将加入道琼斯工业平均指数（Dow Jones Industrial Average），取代工业巨头埃克森美孚（Exxon）——这是一种认可标志，将Salesforce置于这家公司。尽管《财富》杂志《jonathanvanian2015年8月25日》报道了流感大流行，但Salesforce的股价仍因强劲增长而飙升13%
通常需要盖子或封条，但一些州说饮料也需要用后备箱运输。在2020年8月24日的《财富》杂志上，允许饮用鸡尾酒的州从2个激增到33个
一些蜗牛通过封住外壳并等待脱壳，在穿越鱼类和鸟类的过程中幸存下来。水甲虫在被青蛙吃掉和排泄后可以存活|乔纳森·兰伯特| 2020年8月3日|科学新闻
这套西装由一条工作服和一双内置鞋组成，腰部有一个封条。宇航员需要什么才能在前往火星的危险旅程中幸存下来|Maria Temming | 2020年7月15日|科学新闻
海豹突击队员马特·比索尼特也声称射杀了本·拉登。独家报道：本拉登的“枪手”因泄露机密而受到调查| Shane Harris | 2014年12月23日| DAILY BEAST
弗里兰认为，最终，他的祖母对他的生活方式给予了微妙的认可。从时尚玩家到摄影师Monk | Nina Strochlic | 2014年12月3日|每日野兽
同时，一旅雇佣军和刚果士兵将封锁该城市，驱逐游击队刚果的阿尔戈：斯坦利维尔人质危机的幽灵|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年11月23日|每日野兽
现在，这位主要的破坏者解释了他是如何在夜间穿过本拉登用来将自己封闭在院子里的钢门的。我射杀了本拉登|埃利奥特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野兽|
这位父亲在51岁时就知道了他的儿子，前海豹突击队员的死亡带来的悲剧。对于下一个AG，奥巴马选择了一个安静的拳手，重拳出击|迈克尔·戴利| 2014年11月8日|每日野兽|
事实上，它是如此专注地与一只沉睡的海豹搏斗，以至于没有注意到雪橇的接近。北方巨人| R.M.巴兰坦
有了这封信，我将结束这封信，让它保持这种状态，直到它是密封它的时候，以防发生任何补充。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
拆封时，一捆纸的顶端出现了一封信。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
理查德·克伦威尔（Richard Cromwell）的议会在德斯伯勒（Desborough）的要求下，由大印委员会解散。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
去吧，年轻人，告诉那棵树到这里来，当你把我的印章给树看的时候，它会服从你的。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的